乜啲賣料狗咁猖狂 用公司名義send sms

無腦嘅人真係有機會中招

960-44-888 咁樣分開型D?